白衣人在內街被「私了」出來後大罵警方「無X用」

元朗入夜後，開始有部份白衣人走出來，去追打抗爭者。然而，部份勇武派抗爭者似乎也不太客氣，被白衣人追打後開始反擊。有部份抗爭者疑在內街自行「私了」白衣人，白衣人被打後，走出來指罵警員，用粗口面對面稱他們「無x用」。香港大學學生會校園電視拍到相關影片：